[IT free lance] 想接小小free lance

小弟番intern人工好低越黎越窮
所以想接下free lance做
賺下生活費 幫補下

利申本地大學computer science year 3
精web (angular,react)

有意tg 傾
另外有小小成品可以展示